曼聯終極FF轉會新聞暨黑警政府死十世全家吹水區[745]

個左閘講左幾年都仲未搞好
用用下威廉斯又唔用都唔知想點

垃圾

巴西狗收皮未

又尻射

p真係廢尻到

白連

廢p啲射波仲廢撚過牙fred

屌你老母可唔可以del撚左頭版條漸凍人啊
見撚到真係想嘔

依家極度懷疑後防班大佬唔想夾佢

Shaw好肥

肥saw 就黎追到Zion

lin p 福 3個到底邊個無腦啲

P自從上年psg入咗球遠射之後就一有機會就鳩射

Lin

右閘位都係今年先搞掂 左閘位等多幾年啦

p又係咁鳩射 同廢lin一鳩樣

係修咸頓

有得俾直線又唔俾...
射又射都打飛機

有lin嘅話而家應該都未入到波

佢對psg有入波？

應該都係蘇b order
見佢同米湯都多左起腳

包咗次越位就打咗入冷宮

射唔係問題
屌 無球中龍先係問題

今年個右閘都無攻擊力
其實算唔算搞好

防守好撚勁喎

痴線架

真係冇心踢 不如早d 走

綠木

嘩

做好防守已經好勁啦

綠大 真係好勁

綠木！

好過華西掛

青木

木

Greenwood好勁

哇
綠木

幾時角球都有VAR
角球都好重要

綠木係堅

綠木cls

插哂水

綠木值得正選

greenwood

Vps!!!

綠木砲彈射波 vps

省中人原來

Who needs haaland

Rvp

根本木仔 占 馬達 依幾個要正選啦

Greenwood

買多件印綠木了

大米做好防守都比人屌到仆街
好似係

呢隻木勁過看台上面個禿頭木好多

wa diu...

射手觸覺真心頂級

01年踢緊英超
我係度做緊乜

碌木

咁樣送大禮

21歲大撚把時間進步

岩呀 繼續要肥梳 0攻0守囉

蘇蛇要迷青訓唔該迷綠木
迷福都ok
14號個位柒頭已成歷史唔該忘記佢

綠木射一腳都好過10 14 同15

大米每次出波都直上看台

Greenwood

對面又放水

痴撚線綠木勁到

d on9乜撚都屌

明日之星

lin同p真係無撚分別 唔勁又要做攻中

真

Greenwood j撚死

大米係太慢
其實一直覺得可以改佢做中堅/防中

下個post 麻煩頭版換綠木

對比岩岩p果兩下勁射

真 仲要成日跑得慢

終於肯迫搶啦

Vps

14號好似就續新約

nice p

呢個後生仔cls...

p

大米轉身慢到仆街

大家一齊叫 新碧咸 P

前線三個逼返黎都抵讚

綠木唔知下年會唔會轉number
想印

靠人們送厚禮算勁旅麼

我屌呀？

綠木真係好撚勁

p仔罰球好過柒頭福好多

Haaland lan啦
冬天課重金買中場算啦

好驚綠木再比sob教落去，遲早踢壞腳唔識走位

唯一雞蛋裡挑骨頭嘅係，前面3個好多時唔識互相配合比下波，有位就一定係起腳

打3中堅佢ok

01年

找卡數呢份真係大禮

岩呀 呢球贏馬仔勤力去逼

唔講入波 呢下逼搶罕有地好

網都穿

球王木

對面傳落佢隻腳

Greenwood bb

其實綠木係左腳定右腳慣用腳

前場幾個都逼得靚嘅

11號

不了

我覺得佢似白版LKK

忠臣bruce報恩

汁 M朗+查比亞
解決左右閘
兩件棄將

似左
但右腳都射得
fifa weak foot 5星

未有咁快 要排隊
下年麥湯先到佢轉

今場反擊守好啲應該就贏到

綠木最強係左右腳都靈 又唔會鳩射鳩推

如果傳俾福頭射 條友一定ban 9觀眾

真 買埋左閘

sob自己打前鋒唔會唔識教掛

無視野無球商 又學人做進攻話事人 人見人憎

mctom似唔轉姐
今年要轉已經轉得

14號

又唔衝埋去

本身都雙槍 但佢應該比sob叫佢練多d左腳 而家見左腳帶波射波多

照傳統 後備新仔前鋒之後都係轉19號先

後費sir曼聯傳統黎喎

好想買到般奴或者olmo

M朗咪撚玩啦
條友加錯點架

雙槍

福初初都唔係鳩射鳩推

大米對親黑鳩1on1都俾人屈機
但佢企位 防守意識係一線

用佢一係就打3中堅 有隻快既中堅逗住 唔俾人爆
一係就逗到勁深

結論係唔岩踢英超
但踢番體系防守會岩佢踢

P仔其實都廢
但都勁過lin十班

Lin真係轉行啦

佢26號都算1隊既號碼喇
一隊有咩號碼好揀

好難講，你睇福同馬啲走位廢到

14號俾條廢物著到臭哂，上一手14號勁到

點解普巴唔出嘅？

你估蘇b好撚勁咩踢波嗰陣勁就唔會打後備啦

之前以為佢右腳
見佢隻左腳都咁勁好癲
雙槍將前景仲值得期待過當年柒頭福

呢球又冇人攝遠柱 隻左翼又攝左係馬仔後面

可唔可以搵條仆街衝龍呀

大米係儀統意式閘

唔好啦14號俾我著到有陣柒味

可能等緊件16號

awb靚斬

福

P呢下第一時間比 lin實無啦

費時chur得太勁掛

rashfuck

右邊出波

Olmo啦 夠平

小雲都有助攻了

雲比沙卡過到人重要傳中助到攻

Awb助攻

福仔終於入波

俾摩狗教 乜撚都死 俾個前鋒教 好d吓話

三箭頭一人一球

又畀柒頭福執到粒

岩岩先講完冇攻擊力

雲B

福都有頭槌

嘩屌雲比沙卡今日有進攻

福呢下有d C朗feel

rashy

前面三個一人一球

麥湯半場好換

awb助攻！

有閪人黎獌咩
重建起碼要5季

雲比沙卡斬中入波係咪第一次

一個左腳射罰球 右腳12碼既男人

聖誕終於有件開心事

綠木應該要7號啦 山齊士有冇得唔要

福頭學左牙朗頭槌

福朗

諗起v92鐘意前鋒有個9字
所以要wilson著49

終於到9推福仔入

得罪講句
P係廢
但都高過lin幾班

Goal again

麥湯踢波好牙咋，好驚佢食紅

講真awb出波質素一路進步緊 但係佢好少出波

福仔

Load management

雲b

hi 你真係好識波

？

直情第一球助攻

Awb真係大把世界 練埋單對單進攻傳中就上到世界級

福竟然識用頭

福11球了

7號俾美斯

算吧啦

Rashford竟然有頭

真係新牙朗

光復14 綠木革命

可摸耳講下左閘點

好似有兩三千萬解約條款🤤

ford 終於用頭入

有利 2閘出波 就不得了

兩舊屎輪住比曼迷食
兩個都係傳護帶射都垃圾到爆
p唯一係死球有少少用途

似！！！福朗起跳飛頂

幾時練到牙朗身肌肉

呢個真 可能下年rojo走佢就轉16

幾耐無呢種入波睇

廢Lin肯去死未

多咗

Awb 練2季助攻
大把世界

帶多左

等緊James bb

其實今日進攻係打得爽

曼聯終於有入攝入波

雲仔助攻都多過廢lin一年既總和

Preseason有

P起碼真係一個足球員
Lin就馬戲團

牙朗

呢球真係頭得好wo 騰空夠晒

福終於識頂波

AWB 傳中畀福用頭頂入

以為打機先會見到嘅場面出現了

同車仔差4分

Fred踢得多，進步左

新馬爾干

差左邊

Fred真係進步好多
之前真係垃圾到無倫

死唔傳

麥湯個下以為var吹

AWB 進攻學華西咁 已經夠做

開始適應到英超

如果m9個位轉傷之前既depay應該幾屈

右邊2個都唔傳

當萬你屌緊我awb bb無進攻 依家有助攻好感動

開頭連波都控唔定

鳩Ban膝頭？

梳算吧啦
同人單挑都唔撚敢
靜係識係三閘線行行企企
快啲躝

岩岩樓上先有Ching講完Awb攻廢
即刻勝攻

兩個空曬都唔傳

又斬一球

Awb又出靚波

紐個左閘今日用黎比awb刷信心

助攻

真 比以前硬咗同定咗好多

不如搵佢代shaw 打左閘啦
體能好
似足當年夏格

咪玩啦 佢除左角球旗zone唔識hold波

超越慈善球王指日可待。

唔好啦 學華西就唔會有人接到

Awb唔計攻同斬波應該世一右閘

l2俾人秒過

白lin

吹到咁大

推土機式過人
未斷腳之前華西d出波好好J嫁
不過都十年前

好中意佢斷人反擊偷波果下

三流球王

真 係連續幾場都唔差 就知佢真係有做足功課去改善自己

tackle世一

白連真係好廢下 可惜冇人用
拜利 rojo jones三個當一個

夏格

朗隊轉接 華西啲波嫁啵

你有冇睇佢踢荷蘭

sm德國

上季嘅呢場波就係山上季唯一一球英超入球，真係不堪回首

初期華西斬好多波俾朗隊頂
斷腳後退化到淨係識硬ban地波

下半場出埋pogba入多幾球當慶祝聖誕得唔得呀

真心勁到嚇死人

放棄兩件入一個
或者用T仔

第一次俾人過==

角王拜四角拜足成分鐘 畀少少尊重

宗師一定要走 謝

P係技術唔夠班 無論控傳射
得crossing算係一線
其餘都中下游level

但起碼仲有基本踢攻中意識
攞波 揾隊友配合 hold波 放直線 幫波等等
只係佢個腦諗到 技術做唔到

Lin技術垃圾都算
連意識都無
攞波第一時間傳後 傳走炸彈就唔關佢事

T仔一樣唔掂 依家要一個全勤穩陣夾麥龜

海狗式回傳助攻對面

但重係好易比人逼甩輸反擊

麥湯下半場再咁踢好易紅

夏格當fit個陣係技術防守體能集合一身
不過一季之後變文員

就係呢球吊多咗daddy條命兩個月

shaw真係要換
呢種態度唔要得

開心下半場先

似會換pogba

好垃圾 屌佢老母

白連算唔算入錯貨
Daddy 好小睇錯中堅
繼續係咁躝去疤啦

佢啲罰球

依家LEAD緊唔太急
臨尾比番30分鐘佢踢下都OK
黎緊好多大戰唔想又冇佢

正常應該清晒三件玻璃人

仲屌p？睇過上場廢lin表現，我真係屌唔落p

用T仔啦
一代要走架啦 b仔同rojo唔傷其實幾好
如果再傷真係要byebye 白lin果種炸彈味
同豬達有得揮

嗰陣時諗住佢絕殺咁撚型，點知全季計落就係入得個一粒，都算係幫Daddy頂一頂

lin係打工皇帝 呃埋老細同公司 續完肥約仲大把fans

lin狗變星仔咁 大戰變跑狗算啦 其他時間做後備

今日算差咗
失嗰球都關佢事

成個左閘.我都未睇過佢會出波.會上去幫手
你咁踢點踢曼聯正選位
雲比沙卡已經唔點落底

無左LIN
感覺好左小小

買個硬快嘅中堅拍白lin啦 麥龜

岩岩幾球算係做到野 打下遊冇人逼又唔洗守唔洗反擊
第一球Set俾馬仔同第三球俾awb
Lin應該兩球都係回後

P今場生好多

連美欺講句Merry Christmas 賣下波衫 做下吉祥物算啦

同一招頂開沙灘波 點知個波會咁重啫

p仔已經又多個助攻

柒頭lin重係0

拜利 唔係玻璃好好多
rojo 一樣 同埋中堅 閘都得 後備一流
打閘果陣 重要攻到 打中堅又敢落腳
鐘斯 就躝啦

呢場shaw 都比人屌
Awb 個面頭十分鐘爆炸喎
Shaw 個面做咗好多功勢one two
馬入第一球就係shaw 出
打曬成條左路咁制

之後就爆唔到人

Shaw識斬波未

其實條撚樣唔好HOLD咁多波
D比波點都好過LIN

認真講 羊打閘都好過梳

咪侮辱星仔啦 星仔技術都勁佢幾班啦

細緊 又硬又快

SHAW 出返黎已經幾場 個態都唔見有提升 都幾失望

應分去邊既波佢有分 略嫌佢射得多波 好過條垃圾好多

白lin其實想點
對住大隻黑9 就一定收皮
對住快少少又收皮

真係好撚廢

就咁睇冇可能會唔用mc龜，起碼減下磅敏捷少少先

P起馬控到個波先，Lin 直頭連波都控唔到

邊個話P重差過廢Lin
求其都刷到個助攻
Lin一年0G0A

摩狗買人我真係屌佢老母
你老味點解連迪洛夫唔撚退到去龍後呀笨

有得諗，踢返幾年等williams接上

條友係摩佬臨炒之前其實斬得好咗
少咗好多ban膝頭

他用多d一腳就得

左閘兩個都廢 連意識都冇

P係差 但都好過lin好多倍
曼聯攻中係佢兩位真係

用T仔100%仲撚衰
波都未識傳
中堅傳失波好撚大獲嫁

有冇諗過條漸凍人唔撚岩踢英超

3 - Mason Greenwood scored as many goals in his first 426 minutes of @premierleague play for @ManUtd as Alexis Sanchez managed in 1923 minutes on the field for the Red Devils in the competition (3). Standards. #MUNNEW

求下佢做全職youtuber

呢條友亦係搞死成隊波嘅主因

佢想第一下硬boom埋去 就多數比球證吹foul

唔好尻射好冇
冇咁好射術就比汁邊師弟射啦

去西甲/意假 個速度啱佢

12-13年 boxing day 4-3卡數

Lindelof有冇一㳄肯落腳
咁易比joelington𨍭身

上兒燈勿認真。

已經唔係第一次講連迪洛夫.你縮後做咩乜野
今場雲比沙卡唔幫你執屎.你睇你廢撚到

係跟唔上個節奏
好似fred咁俾下學費用得下
冇人迫踢得幾好，超新星專心做youtuber

出P 好似陣地進攻順暢左 LIN就反擊望落威脅大 但其實只係鳩跑

Shaw 以前都對佢好有希望，不過真係傷太多，同埋shaw好慢熱。

Greenwood 有球傳中冇人攝尾柱

咁多場曼都多遠射，睇得出係蘇b嘅order。
但真心唔好再出廢lin打攻中啦

全能到仆街
打咩位都勁

小豆

Awb 都進步左
梳仲係咁撚樣
斷左腳更加要操返好啦
想當年真係幾睇好你 而家

第一球係lin 嘅話應該又鳩射鳩笠咁龍都唔中

3球都靚波

係 最緊要係快 要有一個快 補一隻慢

P太易俾人搶返個波 保護波能力太弱

有無玩過FM

P 角球 罰球 技術 都係世界級

屌少樣野

daddy之後差d贏轟又反cup到蛆
點知都係迴光返照

咁又冇所謂
他有空位又落到腳冇問題
反正他有少少腳頭

有冇睇波架其實你地
你望下第一個邊個出
佢今場好多one two 喎

你睇佢身型 遠睇同後期既朗尼差唔多

無左LIN 隊波又唔同左

我想問梳有幾差？
條左路長期兩個招呼喎
第一球又係靠佢落底交返出嚟比馬仔

原來盧卡古張圖唔係流料黎
真係好柒慢

lin 會落到防中位幾碼外call波
秒回番比人
之後headless chicken跑番上去

點樣唔屌佢.佢明顥個態度就唔得
生生企企唔知想點
如果你剩係識防守.咁要你黎做咩
右閘已經唔點斬上去.左閘基本上就要努力d上
如果唔係兩閘又要推咁前.場場唔失波就奇

拜利係最理想 但傷到咁

福球header 有牙朗feel

馬仔今場勤力左好多

肯迫咪有波入

失嗰球兩下都輸梳

真係越黎越肥 同朗隊果陣一樣

英超已經係世一聯賽啦，出世界級球員有幾奇

條友好錫身

買返個高活力走上走落既左閘成個進攻防守都一定好左
龜成日包梳條撚樣d失位搞到暴露左佢慢既缺點 成條防線又散哂

真係兩個都不了 快快買個頂攻中位
P d決定大半時候都好撚恐怖

B仔綜合黎講曼聯最平均中堅，速度快、技術好同力量強，不過有時輸孤寒波，不過最大問題係玻璃

失嗰球點都係輸廢突中路控甩比人打反擊啦下化

世一右閘係猁狗果件wo

上季太廢 進步空間大

英超VAR真係廢嘅
紐第一球明顯手球

屌shaw 個啲估下邊個係awb 邊個係shaw

打中堅太斯文
頭鎚又廢

要用白lin 一開始就唔好賣Blind
用番盲打中堅算啦

比波 控波盲一定好撚過佢
防守都高佢一班波

弱點又係一撚樣（慢+對抗性弱）

疤係想買就5-60m 放撚走佢算啦

用T仔累失分交學費都無咁嬲

白lin由第一日話佢有咩問題
打左成季有多仲係一撚樣

top fit bailly拍麥龜應該幾好睇

圖呢

我懷疑條撚樣夜晚起身痾尿都會整傷

希望下半場有普巴打攻中位睇

個攻中位只係配個普通既P...已經進攻似樣D
Lin 條柒頭真係...剩係第一球回後set比馬咁簡單既都唔見佢做到

興奮到不得了

其實控波都係咁差，只係佢宜家完全唔錫身狂迫狂跑

我睇個短角球就知隊波仲係鳩，fred比福比Shaw ，Shaw傳中又唔得又死左腳，結果都係比返Fred，比人block到打反擊。

雲比沙卡，臨尾個兩下傳中好好j

shaw越來越肥
係咪有病啊⋯⋯

上場後段踢到斷氣咁滯

射到一地都係？

原來都唔係跳得好高

用馬達一早炒幾球啦

我覺得要留
但打d硬淨中鋒要用返屎波T仔

我都唔撚明摩狗到底睇中連迪洛夫d乜
買埋呢d貨害人.剩係識後場出波
防守成pat屎咁.同曼城個史東斯一撚樣

Shaw 就係原罪
根本呢場shaw 完勝awb

問題係摩狗一買一賣

唔撚下話
其實你知唔知一個正常既閘係要做d乜

其實唔止咁
你greenwood拉近入返half-space已經多好多攻勢
馬/P拉出的空位全部可以用返

華西d波 得朗隊識接 之前差d刷到助攻王

Awb有助攻囉
其餘一定梳踢得好d

你講黎聽下

shaw不嬲肥底

佢傷左3個月
岩岩先出返第4場

福仔除左用頭。腳下下飛機有撚用咩

Shaw 真係重災區黎

P 仔 唔 知想點

入波方程式 華西 朗隊

後面倒瀉左嘢飲

其實連迪洛夫真心交夠學費， 仲係咁根本可以換得人， 有啲人係唔撚岩踢英超就冇理由死keep, 科蘭咁撚勁都係要去第二個聯賽先搵到自己踢法

盲反？

差占士 馬達
用埋依兩個 隊波一定順d
馬福是但用一個

今埸現場好撚正

Shaw 扭一個再傳中個球呢
入第一球密集幾多 難幾多呀

Shaw重點係佢係中意one two打短傳落底，但福係左面鳩帶鳩爆，帶死哂先比返梳，一個唔該比人打反擊就失哂位

awb有埋出波屌打taa

Max speed排第二喎 邊到慢呀

而家需要一個似vvd嘅中堅包番麥龜d位，即係比人過左都追得返轉頭，應該得高列巴尼可以做到

好想睇下麥雞搭拜利點
佢第一季麥真係好勁
如果佢包最後麥雞前少少成條後防都唔同

P果下直線俾落去已經單刀 自己ban上看台

話就話領先緊3:1 但仍然好大問題
輸果球 個個望波 longstaff空哂無人睇
麥龜 個波係佢腳下 永遠好慢 推一下 望一望 再修正 唔夠爽（當然唔夠人走位現位都係一個問題）
Shaw 進攻真係唔夠銳 成日回傳橫傳 唔求有功但求無過咁 更加唔好講過人爆落底
P 好想表現 但能力唔到 easy波正路波幾球唔比 有球塞落去比福好過夾硬自己射
馬 福 睇得出2個想配合 撞兩撞打入禁區 但默契真係唔夠
進攻仲係靠球員freestyle發揮或對面犯錯 幾時先有Form有配合

驚佢兩個都標波

係要攻擊人地對手個閘.等人地唔可以後上黎
但shaw 係次次上到去停返個波.然後就走開
屌呢種叫踢閘?無傳中都算.hea下hea下交行貨
突破又冇

講緊shaw慢喎好似

玫瑰係現場 已經射左 感該

佢講shaw

希望綠木過幾年唔好變球皇福咁
以前讚佢，依家屌到佢飛

拜利第一年好穩
轉身又快殺波又準
成個中堅版awb咁
一傷一次就返唔到轉頭

普

最好半場換走mctom or P
入球皇

pogba出場

第一球屌打咗你個段野喎
左路幾時比人閘攻上黎
幾次快攻都係左閘打起
我見到右閘比人壓曬上黎喎

Pogba on.

Shaw以前係修咸頓果時好快，而加仲肥過30歲嘅朗隊

McTom off

唔同風格
綠木Finishing真係好勁 唔撚使拉弓
雙槍版RVP

真係妹換麥湯

個頭想點

換走麥湯

當你2隻閘都係廢既
人地唔驚你.同時又要推到咁前
唔撚死就奇
shaw係應該勤力d

其實梳除左輸嗰球其他都無乜大問題

不過佢唔係第一次咁輸法

希望拜利打返起

我覺得點都好過史東斯
同埋宜家不嬲都係講後場要多個出球點
不過既然有麥龜就不如睇下有冇拜利呢類嘅中堅好過啦

個感覺唔同，綠木球感同基本功好好多

笑死
之前我都懷疑佢蹲低著鞋起番身都會拉傷肌肉

防守都無第一球果啲睇位

好大程度上係因為中場唔夠班，麥湯同Fred都未夠火候打主攻嘅中場，大局觀，傳球，覆蓋面都唔夠高先會打得咁無說服力

驚麥湯紅

唔好學福去紋身就得
福紋左身就出左事

同埋唔好痴廢lin咁多就ok

講咩世一左右閂中堅
其實都係戰術問題
人地利係點樣走空俾兩閂斬波斬有幾種套路
我地就只得硬爆
仲有斬近定遠
點樣沖入去頂 全部都係考慮
我地仲有好長路要走
冇期待呢幾年會有冠

P今季就睇落無咩作為都有入波助攻
Lin 可以英超踢成年都無一下....真係好撚難

Pogback

試過文職 返唔到轉頭

起碼健康踢足，班藥煲有幾好波都無撚用。

都岩，睇麥湯落腳好驚佢再食牌

又打中中

頭先麥湯我都驚佢吹

今場換得正常啦

當年福贏positioning多過finishing

shaw要慢慢操起個態先會有用
早兩年佢fit果時成撚日bale咁係咁爆

問題係...
佢一操起就會傷起碼兩個月
一傷就肥
之後又要操過

無限loop

唔怪摩狗唔用佢

用佢既話條後防永遠唔會穩定

佢係有心踢
就揾Giggs請教下點樣長期keep住狀態

唔撚係一季爆幾場就收工

真係希望佢抖足練翻強啲肌肉

Fred Andrew Pogba

Let’s F.A.P

應該係呢下拉傷到而家

所以真係唔明點解死唔買中場 妹一傷就死得

應該到普入波啦掛

shaw真係咁差?
我覺得及格有餘
好過成隊好多人已經

見到費特如果練到普啲長傳就好J

以前阿狗出名玻璃軍醫廢
而家我覺得我曼都有呢種情況
成日啲球員傷完開始踢返起就又傷
咁隊波點會keep到好成績

其實打得閘既 預你上得去 就返得切黎
佢而家係肥左啲姐 要減下 拎返啲速度

賴屋企人

Shaw個身型 佢自己都好大責任

絕對合格 比起撚羊
而家左閘成隊最好已經係佢

上場識半場換走廢lin就唔會咁啦

Shaw 對肥仔波

差d

破扑巴

牙妹個頭個兩隻角想點

又送禮

好彩冇學lin!

馬仔4-1

Pogba

好波馬仔

馬仔兩球

馬仔！！！！送禮

唉 唔識講 太玻璃
但身體健康 比廢lin你 你又會點睇

佢合格呀 如果接受依家係一隊中游

Lin肯定唔入

m9

屌呢啲就笠射嗱

諗起lin果球

笑咗

Happy

見到馬球單刀....又諗起上場果下

普巴個頭好似飛天六

見佢好似有小小推甩腳都驚左下

比廢lin射實唔入

可唔可以戴帽呀馬仔

馬仔d 埋門真係

屌 finishing

呢個如果係LIN 一定波都控唔到

送禮

bruce幾識做
上次贏一場今場還夠兩球

屌 把握力 高下立見

靚finishing

連加特挑射

笠埋條楣

諗起lin 就想笑

你有無睇過十兄弟架

唉贏完又點 靠人犯錯
糖衣毒藥

出lin未

giggs講過 佢有做瑜伽 果陣先可以咁老都咁fit

對面再放水

睇下馬仔同廢lin既分別

換lin出黎刷數據未

4-1夠啦 可以留力下場

馬今場好勤力

自己傳都冇咁靚

真
邊到合格呀
講真一句基士維果D都勁過佢

又一球迫搶！！！

同廢連個下單刀笠射真係高下立見

對Ajax Gif

p仔唔比右邊wtf

曼都唔好得去邊,
以前布朗 oshea evans傷到個個要打針咁出唔記得左?
有期係傷到要evans拍oshea打中堅

比右邊好d

綠木空曬都唔俾

比上面呀嘛

廢lin睇到幾時先要笠籠未

p啲選擇真係連中堅都不如

點會嗡傳架ON99

睇個排名可以唔接受咩
條中軸就係度 ddg maguire pogba greenwood
慢慢build up

有期卡神拍費查

p呢下 比上面重空啦 啲決定下下都差啲咁

On9 年青爵士，單刀，唔一定要好大力笠架
係等龍門訓低先挑
唔洗挑咁高架

比右邊啦屌on9仔...

睇到未呀呢啲先叫chip 呀屌你廢lin

屌你老母p 點會唔係傳右

4打3傳到咁撚樣 屌你ON99

對面送2球

屌 p啲vision

P 呢球比綠木就掂 永遠decision都唔係要最理想果個

P比波d選擇咁撚閪既

屌你唔比木
P零視野

Sor自膠

俾青木啦on9 p

屌P

廢p...dup低頭望都冇望，右邊空晒

踢多陣俾是但一隻閘休息
跟手馬達入馬/福 留力下場

輸比富咸3-0

英冠p視野係咪0

可能想比馬戴帽

唔撚俾綠木

有一排防中盲防中卡膠打阿狗

屌p俾右邊空晒咪有囉

左閘攻中防中 補埋爭到四

入多粒啦
我曼好耐冇人戴帽

下場咪又係打回原形
無野值得開心

右邊空哂都唔傳？

如果佢唔係為左比馬仔HATTRICK就真係弱9智

咪係

P 真係

唉屌 P同lin唔洗比較 兩個都無可能正選

4打3可以打到咁

想睇馬戴帽

懶獨到咁屌佢老母

最差果期應該係作客富咸輸三球果場

古斯錫

連列特 艾夫拿 卡域克 唔記得

廢p啲視野同個腦真係廢到on9
點撚樣打攻中

綠木空晒p都唔交俾佢

岩 冇野要期望
重建就係要咁既心態

跟本班人質素係有
但下下等運到攪到冇波入

希望天父俾馬戴帽

Lin出來了

有冇戴過？

買maddison好過啦屌

飛天五囉sor

馬仔好似未試過hat trick?

bruno fernedes

年年聖誕真傷半隊
有一年全部後衛包括閘都傷曬
出卡神 費查打中堅
有一年傷前場
就7個後衛對妓

印象無

呢球波完全顯示曼點解要買大力臣

肯黎先得架

我曼上個戴帽好似係香川

椰子後有冇試過有球員帶帽
最近淨係諗到vps對奧林比亞高斯

好似朗隊之後都未有人試過了

骨折咗

聽落都想喊

Ebra?

人地爭英超踢r聯

飛天南我就識

伊巴

唔係rvp贏維拉咩

ah 聖伊天

英超佢無

feel到就出廢lin

講緊聯賽

ibra 歐霸試過啦

留力出連刷數據啦

應該2016 kagawa

Awb

pogba 好想入波

屌 呢R咪質素
咁就呃左兩個搵到空位

聯賽真係rvp對維拉了

普巴真係世界級

踢波永遠有呢款人 easy波唔比 要懶係獨到
希望佢進步 始終自己球員

一陣倒輸

真
出左下場就可以比佢抖下

咁耐無踢好正常

普巴射咁靚都同馬仔say sorry獨食左

Pogba 射完即刻同馬仔say sorry

想連破紀錄

其實最佳攻中已在陣中

同一季兩個戴帽 之後幾季都冇試過有人戴帽

靚喎

射唔入

一早舉左旗啦

福做乜鳩

好彩越左姐

福哥你真係笑撚死我 好彩越位

點解曼主場成日都落雨

好撚獨食雖然越位

睇到暫時, 有冇人可以話我知lingard憑啲咩正選

英國成日都落

普巴好乖仔

因為英國成日都落雨

但其實可以比馬呢球
但都想普入波

咩比波

原本諗住4:1就訓 依家有妹又想睇多陣

福頭真係好柒

青訓英人

變咗

有普巴差好遠 d人仲成日屌佢

兒子生性

妹唔好走

幫so9含得舒服

潛質

要比實戰機會新星成長

P都唔勁 馬達又老 唯有出youtuber增加票房

有道歉

好爭無出lin

希望遲下普巴攻中

中柱。。。。

嘩屌

差啲戴帽

馬仔差啲

差D ah

無出lin真係順好多
lin都係休息下搞返自己屋企先

我d狀態返晒黎啦

馬仔差啲三球

屌咁都中柱

退休啦屌

英國好少落雨日子 得英超開季同完季果陣

有時好難怪shaw
福狗嗰d都唔知咩閪走位黎
shaw拎到波方圓三十碼都冇人

英國你見到有陽光要感謝上天

馬仔射近柱真係好陰毒

p15同p6啲波嘅分別
一個就懶獨到
一個就世界級

我曼幾耐冇試過大炒 對上場係咪季頭對車

今場唔出廢lin打正選就見到成效

希望sob以後唔好再出廢lin啦

夏天有陽光就仆街

P係諗到俾唔到

普巴打個位幾好，做大腦

Post

做全職YouTuber 好無

上場猜唔到依啲

好耐冇見過禁咁人地黎攻

普巴輕鬆到
真係高d隊友幾班

唔係唔出 係直程要買個新攻中

唔怪得佢想走😂

帽子戲法

西班牙踢波舒服好多

真 d猜波唔會無啦啦俾左人地先

普巴變咗指揮交通咁

普巴今場啲波好爽

馬帶帽未

佢肯留真係偷笑

唉。。。。。。。。。。。

有妹同無妹

屌

瞓得

YouTuber

lin已經出現

玩撚完

廢lin一出
代表訓得

癡線，好耐無試過圍攻，無lin真係穩定好多

垃圾出黎了

有普巴分波 斬波，成隊踏得舒服好多

屌 即刻換廢lin
sob 躝啦都係

now主播恥笑連

屌 換lin

屌Lin

屌 廢lin出乜撚野

蘇蛇63分鐘已經換咗兩個
難得知快車識諗留下力

喂啊
出乜撚野連
出馬達彈彈波啦屌

出james啦屌

硬係要出lin

順境波姐

屌 今場都無1a1g 去食屎

我覺得so sir 唔想廢lin 全年英超0g 0a

有lin了

yeah 又我lin

一換LIN 個個都笑出聲

曼迷都覺得佢抵笑

廢柴想幫契仔破蛋

我lin要出嚟刷數據了

希望有普巴幫手
lin打返起少少

等lin踢攰之後唔洗出，暗黑兵法

留力呀 你地都唔識野既

留力下場好過啦

LIN

今場連咁都刷唔到數據不如跳樓死左佢

martial: hat trick molamola

佢打到咁後有個好大問題
一玩失波就收皮

國家隊都有馬度迪同Kante幫佢執屎

寧願佢踢前打攻中

或者打433 用fred Mctom逗住佢

各位晚安了

出lin=踢少個

P仔成功證明自己

快車贏到4-1抖下啦
不過寧願佢出mata都唔好廢lin

搏到12碼應該比lin射

lin and pogba 矛盾大決對

好彩唔係換馬仔

對面踢多個

留名睇一陣又炒單刀

馬達夾普 其實唔差

躝啦

係人都知，係蘇狗條仆街唔知

廢lin+廢p
正

何蛇話齋 垃圾時間岀垃圾 何樂而不為

sob 經濟圈
1. Lingard
2. P

75唔換就訓 屌

仲有機會戴帽

早抖各位

牙fred真係進步好大
雖然未係好好
但見佢交波穩咗同定咗
接波果個好舒服

屌佢老母又出連
俾占踢左好過啦
咩撚野換人啊

寧願佢快d收皮好過，一個無希望球員

唔會啦，比都比馬

btw 馬仔同福仔其實太類似撞位
都係中意打左自己扭入中間 又係冇走位意識 但是馬仔腳底功夫同射術好好多

比lin入波助攻激勵下佢都好

福傷? 直接行入去既?

平時一定換佢先 但應該留黎戴帽

仲有永續jones 同垃圾lind

正 又駁一腳勝然後headless chicken

準備後衛助攻 後衛入波都無lin份

連

正

屌你老母lin波都唔拎

連美斯發完夢未

凍入去沖涼咋話 頭先又唔覺有傷喎

休息 可以早啲翻屋企

p仔最後嗰下end product真係麻麻

lin份工都幾風流

廢lin
只要場波有廢lin
就會拉抵晒比賽既質素

Bye 馬仔

hattrick molamola

馬bye bye

換馬...唔比機會佢帶帽

冇得戴帽

退一步諗 贏4-1先出lin 好過放佢正選啦

原，換馬仔

換馬

CLS 蘇蛇今日換得咁爽手

休息吓啦

真....不過留力都好既

綠木正前？

都好 有另一個馬睇下

我曼3大攻中上晒場

LIN 真係行行企企

希望大佬巴屌屌佢

綠木正前

馬都係直接入去，沖涼？

屌你老母
ole,係唔係on 撚9
咁都唔比馬仔打埋去
馬仔有哂火想入第三球

屌
痴撚線

係啦 咁鬼凍

落雨咁撚凍

All垃圾

平時輸兩球75分鐘先換兩個
今日贏住就67分鐘換曬3個

快車期，休息下好緊要，唔好受傷

無得戴帽

仲有冇機會入到5球

馬仔同綠木係隊中唯二識睇龍黎射近柱既人

岩呀 要我接走位波 nola
要交就交到我腳下啦

真
星期六晚又要踢

又正常嘅

差啲又送禮

唔沖病咗下場冇得出

好撚廢

可能唔想佢傷

出左連就知冇可能

係啦 休息好過

馬達救前場進攻

訓得

三舊唔同級數既垃圾

綠木踢足90

唔識換人
俾佢踢耐d拎多d射門感覺
好過咁早就收起

watch liv vs lei la

垃圾LIN可唔可以唔好入中間

好耐冇見過曼聯撚狗咁撚

反而福仔

快車留力我又覺得冇咩問題
hattrick呢啲錦上添花野

快車啊

無野了 馬仔都直接行入去

快車啊CHING

垃圾黎講連真係世界級

快車抖吓都唔俾
咁都要屌

連差啲助攻

聽到超新星就想笑

占係唔係留力星期六

有普馬木 應該重有機
只要個波唔好經lin p 就唔會飛上天

三攻中 戰術天才

hat-trick重要過快車

呢d 士氣位黎
咁耐無人帽過
馬仔可以帽到 對成隊都有利
同埋今場係大機會再比佢入到

平時又唔色佢果斷換人
今場馬仔有火想入多粒就收佢

屌那星

贏咁多快車期早的收起雙箭頭都正確
諗下平時SO蛇幾遲換人先得
仲要冇後備前峰

最好比十分鐘佢踩下草

So B同馬仔講完嘢，馬仔行去更衣室
心情好好同觀眾High 5

其實順境波睇普巴真係好舒服

上場都踢得差啦 綠木值得出多D

終於唔係深夜西波

屌 嬲撚咗

你竟然當廢p同廢lin係攻中

幾驚佢助功到

換曬人了 冇得出

我唔覺有咩好笑喎

換哂3個啦

換哂人

On9

防中嚟

對面嘅

Lin Shaw 真係垃圾廢物二人組

綠木整多球

LIN左翼MATA右翼木仔中間

陣間留馬係到傷撚左

屌你老母
ole,係唔係on 撚9
贏緊4-1都比馬仔打晒

差啲

shaw似有心無力咁

P型到

剩低20min 希望綠木入多球 同 廢lin 繼續0g0a

咩呀 我曼得九個人係場上面咋啵

P+馬達

呢下後踭抵讚既

驚用得多好似奧雲咁早熟早殘

個個話快車

問題係大家睇咁多場曼聯
睇咁多場馬仔
有幾可見佢岩岩d 火？

係真係好有heart 想入多粒

我100% 肯定佢寧願今場唔抖踢埋去

馬達差d 入黎5分鐘做到lin1500分鐘都做唔到既野

阿fred成功逗到普巴
曼聯簡迪吹奏開始

呢場實係贏對手夠廢

傷咗點

好波今場
下場繼續正選，快啲入去抖抖

佢場場都俾人辣低幾次

綠木好似丁子朗

你做開傳心師？

屈福？？？

大局為重啊。
快車係48小時踢2場

球員讀心師？

兩樣啦 對手自爆兩球
但今場猜波穩左進攻都係有威脅左既 好似係

今場真係多走動 有火
幾球都係佢逼返黎

知佢想入多球
但後日就下場 抖下都好
放長遠啲睇 都係對隊波好

想就有得踢不如叫馬斯亞做埋領隊啦
大炒緊仲要chur主力

岩，快車唔可以睇少

贏廢嘅對手都唔易架

咁就百五場啦

上場派禮物
今場拆禮物

兩個失誤逼返黎嘅都係

戴唔戴帽是撚旦
最緊要連繼續0g0a

相比下廢lin好似啲球迷抽獎抽中，可以落去奥脱福踩下草散下步咁

對面唔係好逼
你睇POGBA無人埋身

希望lin唔撚好再走入中間搞亂進攻

今場so9既換人難得地我畀滿分

條友假膠嚟

lingard殺死了比賽

唔好走

真膠黎

成隊得妹有指揮，其他人嘅質素真係顧得掂自己已經好好

贏三球比主力休息有咩問題

FRED啲後場拎波真係穩左好多

牙fred最近真係上哂電
我係對面見到都覺得煩
俾波cool波再穩啲就fit

認真有潛力既反而要錫住用
由其是英超比賽強度痴撚線

屌你p妹

有HEHE 7成
不過當初點解唔努力留Hehe呢

因為鈋鋰鉝要去搵錢囉

連成日入中間做乜柒
真係一出即變西波

第二球第四球都係送嘅

其實唔洗傳心師
大家一齊睇左佢咁多場

佢岩岩d 精神面貌無得呃
成個人 有哂衝勁去踢

傷 呢家野
快車 呢家野
風險一定有
不過馬仔黎咁耐未帽過
佢岩岩成個表現係show 到佢有幾想入第三球

如果你地睇唔出佢岩岩 同之前幾十場既分別
我無野好拗啦

2個月前仲係舊屎咁
點解可以改變咁大
而lin

睇完果條片之後就成日望馬達d走位

岩岩now話曼聯今季第一次入四球，心諗第一場對車仔咪4:0囉

痴撚線，由13號對完az到而加計埋今場就踢左5場，平均差唔多3日就要踢1場，而加贏緊4:1早啲收起避免受傷有咩問題

awb.......

小雲 傷....

占都算硬淨
場場咁樣撞法都未見有傷
仲要國家隊個幾場佢都要chur埋

咁都岩
係好可惜唧

之前似係唔夠信心多過波底唔好

仲要分波勁定又到位
中場呢樣好緊要

嘩 龜

猜幾多腳

麥佳亞勁撚到

龜射波仲勁過p

老婆生撚完復活

龜

射得咁好既

又幾靚

今季Lin定蜜瓜會入波先

勁過p fred

有啲似天才波

麥佳亞 成坐炮台 今起腳

好撚癲

係勁過p lin

仲勁過lin
上場個球單刀懷疑畀麥龜畀ddg都入

麥龜

條友電兔黎
痴線架

傷左話鬼知佢精神面貌點好

普差啲

衝入去嗰下

fred遠射幾勁，希望有多啲機會俾佢表演下

不嬲都天才波黎
一順成班就唔撚同晒

馬達 普巴
終於有呢啲睇

馬達睇到俾到

馬達普巴呢球

真，呢兩件永遠得一招掃把腳

咁又未必 麥龜單刀對面倒立行都追到

妹差d

個個都想起腳

Fred真係變左第2個人咁

lin帶多過一腳又甩

乜撚嘢小雲

成宜家真係逗住個中場
好撚勁

其實冇乜人留意到垃圾lin愈跑愈慢俾人追到先焗住咁遠射埋去

馬達視野好，走位又好

曼聯曬左佢

想出pogba fred mctom 呢個中場組合

仲要食多張黃

有冇小吉

麥龜啲傳控只係可接受水平
下下都拐幾腳先傳

之前太差
老實說而家都係廢
只係無咁廢 佢50M身價嫁

ff

youtuber拎波 例牌斷纜

馬達bb可否不會老

普+馬達其實幾好j
不過唔係成日見到

唔係比佢

普巴一眼望到
個視野同走位真係

其實今場咁順 個個都想入波都正常
所以話馬呢場個樣特別有火 其實其他人都係咁

麥佳亞對我曼 對利都係用腳入波

Fred正選，普巴同m39爭第二個正選位

廢lin 又搞笑

出晒

Lin 連波都惦唔到

why not both?

433囉

成隊得lin係廢

Yellow card+1
又成功刷數據

終於似返隊波
屌你上場個個好似死咗老竇咁

pogba
fred m39

0000300

lin打正選 我地都死躝老豆咁啦上場

換廢lin之後真係唔識攻

同lin同場 隊友見到都唔開胃

廢lin正前

希望係因為上場太羞家知恥近乎勇

正路係咁
但最後sob p同lin情意結
扔妹頂fred或者m39
派p15同lin出尼獻醜

成隊迫害 唔想比佢g a

對上一次真係世界級表現既右翼係咪14年9月既天使

開到齋未啊

20年8月嘅sancho

欣賞fred cover 中場d速率同好到位

屌馬好似打cam

季頭既占呢

簡迪

又罰波又笠射又助攻占未到

其實好需要一個強力左閘可以一個人打哂成條邊嗰啲
依家都應該係福頭左 馬仔中間
但福仔都唔會成日留係左邊
後邊要有個頻率高嘅閘頂住先得
shaw唔係唔好 但真係唔夠用

屌你lin剩係識犯規

Lin果種廢唔係一般嘅廢

占打右冇射波

LIN跑快D 啦屌

廢lin無壓力都係拎唔撚到波轉身

屌 Fred

其實我覺得白連都一樣係無咗信心
上季對呀傾，對Rondon 都頂得贏

廢連續左約？
我屌你老母 之前唔係續左次100k咩 又加

連加特果種鳩真係

邊個話fred遠射勁

廢lin啲控波

個po燈撚到

垃圾連幾時先識控定個波啊屌

係福頭自己死爆一條路 唔使人幫手

19年5月嘅碧咸

lin唔夠氣？都未爆過

第一場就入

嗰場成隊都世界級

條友長跑運動員黎

廢lin係咪剩係識對阿妓入波？ 屌你出左黎咁耐除左犯規仲做左啲咩

好懷念藍天射球

呢球搵左普好耐 諗住佢射好啲
點知係後面上緊黎

廢連射都應該好啲。

馬好鐘意落一格
想睇下Rashford Martial Greenwood James
反正福同占都咁熱血防守，打442無問題

淨係識踢wembley

連完全配合唔到妹

福唔識爆底出波

半場西波

可能要落英冠先有人配合到

都係果句 要佢接走位波 好似攞佢條命咁

廢lin係配合唔到全隊

連一出波便西

一陣有冇人睇埋冠軍戰

motm 馬？

Me

p都仲搵緊空位

個垃圾lin就..

見妹都發廢連脾氣
睇黎真係連太廢絕咗交

連加特是我的偶像。

有些球員，例如美斯，可以憑一己之力，改變球賽，非常厲害。連加特改變不了球賽，但他可以獨力改變一場球賽的質素。

任何球賽，只要見連加特有份出現，你就知道，這個賽事必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。以一人之力，左右一場球賽，這正是我渴望擁有的影響力。

成隊都要同佢絕交啦